有冇伙記可以解釋下咩叫神之馬壯？

我知係呢條友 但係咩叫神之

神 => 名詞
之 => 結構助詞
馬壯 => 名詞

一望到張圖就笑咗

馬子妮好正

...

無佢份既愛回家都唔算係愛回家